<?xml version="1.0" encoding="utf-8"?>
<resources>
    <string-array name="genre_labels">
        <item>Gesin/kinders</item>
        <item>Sport</item>
        <item>Inkopies</item>
        <item>Flieks</item>
        <item>Komedie</item>
        <item>Reis</item>
        <item>Drama</item>
        <item>Opvoeding</item>
        <item>Diere/natuur</item>
        <item>Nuus</item>
        <item>Speletjies</item>
        <item>Kunste</item>
        <item>Vermaak</item>
        <item>Leefstyl</item>
        <item>Musiek</item>
        <item>Beste</item>
        <item>Tegnologie/wetenskap</item>
    </string-array>
    <string-array name="program_canonical_genre_labels_formats">
        <item>%1$s</item>
        <item>%1$s - %2$s</item>
        <item>%1$s-%2$s%3$s</item>
        <item>%1$s %2$s %3$s %4$s</item>
        <item>%1$s, %2$s, %3$s, %4$s, %5$s</item>
    </string-array>
    <string-array name="search_orb_text_to_show">
        <item>Probeer om na \"Will Smith\" te soek</item>
        <item>Probeer om na \"Michael Fassbender\" te soek</item>
        <item>Probeer om na \"Jennifer Lawrence\" te soek</item>
        <item>Probeer om na \"Olivia Wilde\" te soek</item>
        <item>Probeer om na \"romantic comedies\" (romantiese komedies) te soek</item>
        <item>Probeer om na \"sci-fi movies\" (wetenskapfiksieflieks) te soek</item>
        <item>Probeer om na \"superhero movies\" (superheldflieks) te soek</item>
        <item>Probeer om na \"action movies\" (aksieflieks) te soek</item>
        <item>Probeer om na \"Star Trek\" te soek</item>
        <item>Probeer om na \"Sherlock\" te soek</item>
        <item>Probeer om na \"American Idol\" te soek</item>
        <item>Probeer om na \"Star Trek\" te soek</item>
        <item>Probeer om na \"Castle\" te soek</item>
        <item>"Probeer om na \"pictures of Beyonce\" (foto's van Beyonce) te soek"</item>
        <item>"Probeer om na \"pictures of London\" (foto's van Londen) te soek"</item>
        <item>"Probeer om na \"pictures of Godzilla\" (foto's van Godzilla) te soek"</item>
        <item>"Probeer vra: \"What's the Blue Bulls' score?\" (Wat is die Blou Bulle se telling?)"</item>
        <item>"Probeer vra: \"What's the Sharks' score?\" (Wat is die Sharks se telling?)"</item>
        <item>"Probeer vra: \"What's the Proteas' score?\" (Wat is die Proteas se telling?)"</item>
        <item>"Probeer vra: \"What's the Kaizer Chiefs' score?\" (Wat is Kaizer Chiefs se telling?)"</item>
        <item>"Probeer vra: \"What's the weather in New York?\" (Hoe lyk die weer in New York?)"</item>
        <item>"Probeer vra: \"What's the weather in San Francisco?\" (Hoe lyk die weer in San Francisco?)"</item>
        <item>"Probeer vra: \"What's the weather in Paris?\" (Hoe lyk die weer in Parys?)"</item>
        <item>"Probeer vra: \"What's the weather in Cozumel?\" (Hoe lyk die weer in Cozumel?)"</item>
        <item>Probeer vra: \"How tall is Brad Pitt?\" (Hoe lank is Brad Pitt?)</item>
        <item>Probeer vra: \"How hot is the sun?\" (Hoe warm is die son?)</item>
        <item>Probeer vra: \"When was John Wayne born?\" (Wanneer is John Wayne gebore?)</item>
        <item>Probeer: \"Open YouTube\" (Maak YouTube oop)</item>
        <item>Probeer: \"Open Play Movies\" (Maak Play Flieks oop)</item>
    </string-array>
</resources>
