<?xml version="1.0" encoding="utf-8"?>
<resources>
    <string-array name="search_orb_text_to_show">
        <item>Thử tìm kiếm \"Will Smith\"</item>
        <item>Thử tìm kiếm \"Michael Fassbender\"</item>
        <item>Thử tìm kiếm \"Jennifer Lawrence\"</item>
        <item>Thử tìm kiếm \"Olivia Wilde\"</item>
        <item>Thử tìm kiếm \"romantic comedies (hài kịch lãng mạn)\"</item>
        <item>Thử tìm kiếm \"sci-fi movies (phim khoa học viễn tưởng)\"</item>
        <item>Thử tìm kiếm \"superhero movies (phim siêu nhân)\"</item>
        <item>Thử tìm kiếm \"action movies (phim hành động)\"</item>
        <item>Thử tìm kiếm \"Star Trek (Du hành giữa các vì sao)\"</item>
        <item>Thử tìm kiếm \"Sherlock\"</item>
        <item>Thử tìm kiếm \"American Idol (Thần tượng âm nhạc Mỹ)\"</item>
        <item>Thử tìm kiếm \"Star Trek (Du hành giữa các vì sao)\"</item>
        <item>Thử tìm kiếm \"Castle (Lâu đài)\"</item>
        <item>Thử tìm kiếm \"pictures of Beyonce (ảnh về Beyonce)\"</item>
        <item>Thử tìm kiếm \"pictures of London (ảnh về Luân Đôn)\"</item>
        <item>Thử tìm kiếm \"pictures of Godzilla (ảnh về Godzilla)\"</item>
        <item>"Thử hỏi \"what's the Giants score (Điểm số của Giants là bao nhiêu)?\""</item>
        <item>"Thử hỏi \"what's the Knicks score (Điểm số của Knicks là bao nhiêu)?\""</item>
        <item>"Thử hỏi \"what's the Red Wings score (Điểm số của Red Wings là bao nhiêu)?\""</item>
        <item>"Thử hỏi \"what's the Seahawks score (Điểm số của Seahawks là gì)?\""</item>
        <item>"Thử hỏi \"what's the weather in New York (Thời tiết ở New York như thế nào)?\""</item>
        <item>"Thử hỏi \"what's the weather in San Francisco (Thời tiết ở San Francisco như thế nào)?\""</item>
        <item>"Thử hỏi \"what's the weather in Paris (Thời tiết ở Paris như thế nào)?\""</item>
        <item>"Thử hỏi \"what's the weather in Cozumel (Thời tiết ở Cozumel như thế nào)?\""</item>
        <item>Thử hỏi \"How tall is Brad Pitt (Brad Pitt cao bao nhiêu)?\"</item>
        <item>Thử hỏi \"How hot is the sun (Nhiệt độ của mặt trời là bao nhiêu)?\"</item>
        <item>Thử hỏi \"When was John Wayne born (John Wayne sinh ra khi nào)?\"</item>
        <item>Thử \"open YouTube (mở YouTube)\"</item>
        <item>Thử \"open Play Movies (mở Play Phim)\"</item>
    </string-array>
</resources>
