<?xml version="1.0" encoding="utf-8"?>
<resources>
    <string-array name="search_orb_text_to_show">
        <item>\"विल स्मिथ\" को लागि खोजी प्रयास गर्नुहोस्</item>
        <item>\"माइकल फासवेन्डर\" को लागि खोजी प्रयास गर्नुहोस्</item>
        <item>\"जेनिफर लरेन्स\" को लागि खोजी प्रयास गर्नुहोस्</item>
        <item>\"ओलिभिया वाइल्ड\" को लागि खोजी प्रयास गर्नुहोस्</item>
        <item>\"रमाईलो हास्य\" को लागि खोजी प्रयास गर्नुहोस्</item>
        <item>\"sci-fi चलचित्रहरू\" को लागि खोजी प्रयास गर्नुहोस्</item>
        <item>\"सुपर हिरो चलचित्रहरू\" को लागि खोजी प्रयास गर्नुहोस्</item>
        <item>\"द्वन्द चलचित्र\" को लागि खोजी प्रयास गर्नुहोस्</item>
        <item>\"स्टार ट्रेक\"को लागि खोजी प्रयास गर्नुहोस्</item>
        <item>\"Sherlock\"को लागि खोजी प्रयास गर्नुहोस्</item>
        <item>\"अमेरिकी आइडल\" को लागि खोजी प्रयास गर्नुहोस्</item>
        <item>\"स्टार ट्रेक\" को लागि खोजी प्रयास गर्नुहोस्</item>
        <item>\"क्यास्टल\" को लागि खोजी प्रयास गर्नुहोस्</item>
        <item>\"Beyonce को तस्बिरहरू\" को लागि खोजी प्रयास गर्नुहोस्</item>
        <item>\"लन्डनको तस्बिरहरू\" को लागि खोजी प्रयास गर्नुहोस्</item>
        <item>\"Godzilla को तस्बिरहरू\"को लागि खोजी प्रयास गर्नुहोस्</item>
        <item>\"विशाल स्कोर के हो?\" सोध्ने प्रयास गर्नुहोस्</item>
        <item>\"Knicks स्कोर के हो?\" सोध्ने प्रयास गर्नुहोस्</item>
        <item>"\"Red Wings  स्कोर के हो?\" सोध्ने प्रयास गर्नुहोस्"</item>
        <item>\"Seahawks स्कोर के हो?\" सोध्ने प्रयास गर्नुहोस्</item>
        <item>\"न्यूयोर्कको मौसम के छ?\" सोध्ने प्रयास गर्नुहोस्</item>
        <item>\"सान फ्रान्सिस्को को मौसम के छ?\" सोध्ने प्रयास गर्नुहोस्</item>
        <item>\"पेरिसको मौसम के छ?\" सोध्ने प्रयास गर्नुहोस्</item>
        <item>\"Cozumel को मौसम के छ?\" सोध्ने प्रयास गर्नुहोस्</item>
        <item>\"ब्राड पिट कति अग्लो छ?\" सोध्ने प्रयास गर्नुहोस्</item>
        <item>\"सूर्य कति तातो छ?\" सोध्ने प्रयास गर्नुहोस्</item>
        <item>\"जोन वेन कहिले जन्मेको थियो?\" सोध्ने प्रयास गर्नुहोस्</item>
        <item>\"खुल्ला YouTube\", प्रयास गर्नुहोस्</item>
        <item>\"खुल्ला प्ले चलचित्र\", प्रयास गर्नुहोस्</item>
    </string-array>
</resources>
