<?xml version="1.0" encoding="utf-8"?>
<resources>
    <string name="accessibility_menu_description">လုပ်ဆောင်ချက်မီနူး</string>
    <string name="accessibility_menu_item_done">ပြီးပြီ</string>
    <string name="accessibility_menu_item_move_down">အောက်သို့ရွှေ့ပါ</string>
    <string name="accessibility_menu_item_move_left">ဘယ်ဘက်သို့ရွှေ့ပါ</string>
    <string name="accessibility_menu_item_move_right">ညာဘက်သို့ရွှေ့ပါ</string>
    <string name="accessibility_menu_item_move_up">အပေါ်သို့ရွှေ့ပါ</string>
    <string name="action_apps_view">အက်ပ်များ</string>
    <string name="action_configure_channels">ချန်နယ်များ စိတ်ကြိုက်စီစဉ်မည်</string>
    <string name="action_configure_channels_content_description_format">"%2$s%1$s. "</string>
    <string name="add_channels_announcement">အပလီကေးရှင်း ရွေးရန်</string>
    <string name="add_channels_title">ချန်နယ်များ စိတ်ကြိုက်စီစဉ်မည်</string>
    <string name="app_folder_title">အက်ပ်များ</string>
    <string name="app_name">Android TV ပင်မဖန်သားပြင်</string>
    <string name="app_unavailable">အက်ပ်ကိုဖွင့်၍မရပါ</string>
    <string name="apps_view_title">အက်ပ်များ</string>
    <string name="banner_sidebar_favorite_text">စိတ်ကြိုက်များထဲ ထည့်ပါ</string>
    <string name="banner_sidebar_info_text">အချက်အလက်</string>
    <string name="banner_sidebar_move_text">ရွှေ့ရန်</string>
    <string name="banner_sidebar_primary_action_text">ဖွင့်မည်</string>
    <string name="banner_sidebar_unfavorite_text">အနှစ်သက်ဆုံးများမှ ထုတ်ပါ</string>
    <string name="banner_sidebar_uninstall_text">ဖယ်ရှားရန်</string>
    <string name="channel_action_remove">ဖယ်ရှားရန်</string>
    <string name="channel_last_item_message">အက်ပ်ကို ဖွင့်ရန်</string>
    <string name="content_rating_with_subrating_1">%1$s၊ %2$s</string>
    <string name="content_rating_with_subrating_2">%1$s၊ %2$s၊ %3$s</string>
    <string name="content_rating_with_subrating_3">%1$s၊ %2$s၊ %3$s၊ %4$s</string>
    <string name="content_rating_with_subrating_4">%1$s၊ %2$s၊ %3$s၊ %4$s၊ %5$s</string>
    <string name="content_rating_with_subrating_5">%1$s၊ %2$s၊ %3$s၊ %4$s၊ %5$s၊ %6$s</string>
    <string name="content_rating_with_unlimited_subrating">%1$s၊ %2$s</string>
    <string name="content_rating_without_subrating">%1$s</string>
    <string name="context_menu_description">အကြောင်းအရာ မီနူး</string>
    <string name="customize_app_order_action_title">အက်ပ်များ ပြန်လည်စီစဉ်ရန်</string>
    <string name="customize_game_order_action_title">ဂိမ်းများ ပြန်လည်စီစဉ်ရန်</string>
    <string name="description_age_10">အသက် ၁၀ နှစ်နှင့်အထက်အတွက် အကြံပြုထားသည်။</string>
    <string name="description_age_11">အသက် ၁၁ နှစ်နှင့်အထက်အတွက် အကြံပြုထားသည်။</string>
    <string name="description_age_12">အသက် ၁၂ နှစ်နှင့်အထက်အတွက် အကြံပြုထားသည်။</string>
    <string name="description_age_13">အသက် ၁၃ နှစ်နှင့်အထက်အတွက် အကြံပြုထားသည်။</string>
    <string name="description_age_14">အသက် ၁၄ နှစ်နှင့်အထက်အတွက် အကြံပြုထားသည်။</string>
    <string name="description_age_15">အသက် ၁၅ နှစ်နှင့်အထက်အတွက် အကြံပြုထားသည်။</string>
    <string name="description_age_16">အသက် ၁၆ နှစ်နှင့်အထက်အတွက် အကြံပြုထားသည်။</string>
    <string name="description_age_17">အသက် ၁၇ နှစ်နှင့်အထက်အတွက် အကြံပြုထားသည်။</string>
    <string name="description_age_18">အသက် ၁၈ နှစ်နှင့်အထက်အတွက် အကြံပြုထားသည်။</string>
    <string name="description_age_19">အသက် ၁၉ နှစ်နှင့်အထက်အတွက် အကြံပြုထားသည်။</string>
    <string name="description_age_20">အသက် ၂၀ နှစ်နှင့်အထက်အတွက် အကြံပြုထားသည်။</string>
    <string name="description_age_4">အသက် ၄ နှစ်နှင့်အထက်အတွက် အကြံပြုထားသည်။</string>
    <string name="description_age_5">အသက် ၅ နှစ်နှင့်အထက်အတွက် အကြံပြုထားသည်။</string>
    <string name="description_age_6">အသက် ၆ နှစ်နှင့်အထက်အတွက် အကြံပြုထားသည်။</string>
    <string name="description_age_7">အသက် ၇ နှစ်နှင့်အထက်အတွက် အကြံပြုထားသည်။</string>
    <string name="description_age_8">အသက် ၈ နှစ်နှင့်အထက်အတွက် အကြံပြုထားသည်။</string>
    <string name="description_age_9">အသက် ၉ နှစ်နှင့်အထက်အတွက် အကြံပြုထားသည်။</string>
    <string name="description_ca_tv_en_14">"ဤအမျိုးအစားသတ်မှတ်ထားသည့် အစီအစဉ်များတွင် အသက် ၁၄ နှစ်အောက် ကြည့်ရှုသူများအတွက် မသင့်လျော်သော အပြင်အဆင်များ သို့မဟုတ် အကြောင်းအရာများ ပါဝင်နိုင်ပါသည်။ ဤအမျိုးအစားသတ်မှတ်သည့် အစီအစဉ်များတွင် အရွယ်ရောက်သူများအတွက် အပြင်အဆင်များနှင့်  လက်တွေ့လူ့အသိုင်းအဝိုင်း ပြဿနာများကို ပြသသောကြောင့် မိဘ သို့မဟုတ် အုပ်ထိန်းသူများစောင့်ကြပ်ခြင်းမရှိဘဲ ၁၃ နှစ်အောက်ကလေးများနှင့် ၁၃ နှစ်အရွယ်ကလေးများအား ကြည့်ရှုခွင့်ပြုရာတွင် သတိကြီးစွာထားကြပါရန် မိဘများအား သတိပေးလိုပါသည်။"</string>
    <string name="description_ca_tv_en_18">ဤအစီအစဉ်ကို အသက် ၁၈ နှစ်နှင့်အထက် ကြည့်ရှုသူများအတွက် ရည်ရွယ်ပါသည်။</string>
    <string name="description_ca_tv_en_c">ဤအစီအစဉ်ကို အသက် ၈ နှစ်အောက် ငယ်ရွယ်သော ကလေးများအတွက် ရည်ရွယ်ပါသည်။</string>
    <string name="description_ca_tv_en_c8">ဤအစီအစဉ်ကို အသက် ၈ နှစ်နှင့်အထက် ကလေးများအတွက် ရည်ရွယ်ပါသည်။ ဤအမျိုးအစားသတ်မှတ်ထားသည့် အစီအစဉ်များကို အသက် ၈ နှစ်အောက် ကလေးများကို ပြသပါက မိဘ/အုပ်ထိန်းသူဖြင့် ပူးတွဲကြည့်ရှုရန် အကြံပြုပါသည်။</string>
    <string name="description_ca_tv_en_exempt">"ကင်းလွတ်ခွင့်ရသော အစီအစဉ်များတွင် - သတင်းများ၊ အားကစားများ၊ မှတ်တမ်းရုပ်ရှင်များနှင့် အခြား သတင်းအချက်အလက် အစီအစဉ်များ၊ စကားပြောပွဲများ၊ တေးဂီတ ဗွီဒီယိုများနှင့်  အမျိုးမျိုးသော အစီအစဉ်များ ပါဝင်ပါသည်။"</string>
    <string name="description_ca_tv_en_g">ဤအစီအစဉ်သည် အသက်အရွယ်မရွေး အားလုံးအတွက် ရည်ရွယ်ပြီး မိသားစုလိုက် ကြည့်ရှုနိုင်ပါသည်။</string>
    <string name="description_ca_tv_en_pg">အထွေထွေပရိသတ်အတွက် ရည်ရွယ်ထားသော်လည်း ဤအစီအစဉ်သည် ကလေးငယ်များ (အသက် ၈ နှစ်အောက်) အတွက် မသင့်လျော်ပါ။ လူကြီးများမပါဘဲ အသက် ၈-၁၃ နှစ်အရွယ် ကလေးများသာ ကြည့်ရှုရန် မသင့်လျော်ဟု ယူဆနိုင်သော အကြောင်းအရာများ ပါဝင်နိုင်သည်ကို မိဘများ/အုပ်ထိန်းသူများက သတိပြုသင့်ပါသည်။</string>
    <string name="description_es_dvb_all">အသက်အရွယ်အားလုံးအတွက် အကြံပြုထားသည်။</string>
    <string name="description_es_dvb_c">ကလေးများအတွက် အကြံပြုထားသည်။</string>
    <string name="description_es_dvb_x">အရွယ်ရောက်ပြီး လူကြီးများအတွက် အကြံပြုထားသည်။</string>
    <string name="description_fr_dvb_u">အသက်အရွယ်အားလုံးအတွက် အကြံပြုထားသည်။</string>
    <string name="description_kr_tv_12">အစီအစဉ်များတွင် အသက် ၁၂ နှစ်အောက် ကလေးများအတွက် မသင့်လျော်သည့် အရာများ ပါဝင်နိုင်သောကြောင့် ယင်းတို့အတွက် မိဘအုပ်ထိန်းသူများ၏ ခွင့်ပြုချက်ရယူသင့်ပါသည်။</string>
    <string name="description_kr_tv_15">အစီအစဉ်များတွင် အသက် ၁၅ နှစ်အောက် ပရိသတ်များအတွက် မသင့်တော်သည့် အကြောင်းအရာများ ပါဝင်နိုင်သောကြောင့် ၎င်းတို့ကို မိဘအုပ်ထိန်းမှုအောက်တွင် ထားရှိသင့်ပါသည်။</string>
    <string name="description_kr_tv_19">အစီအစဉ်များတွင် အသက် ၁၉ နှစ်အောက်ပရိသတ်များအတွက် မသင့်တော်သည့် အကြောင်းအရာများ ပါဝင်နိုင်သောကြောင့် အသက် ၁၉ နှစ်နှင့်အောက် လူငယ်များနှင့် ကိုက်ညီမှုမရှိပါ။</string>
    <string name="description_kr_tv_7">အစီအစဉ်များတွင် အသက် ၇ နှစ်အောက် ကလေးများအတွက် မသင့်လျော်သည့် အရာများ ပါဝင်နိုင်သောကြောင့် ယင်းတို့အတွက် မိဘအုပ်ထိန်းသူများ၏ ခွင့်ပြုချက်ကို ရယူသင့်ပါသည်။</string>
    <string name="description_kr_tv_all">အစီအစဉ်များတွင် အသက်အရွယ်အုပ်စုများ အားလုံးအတွက် မသင့်လျော်သည့် အရာများ မပါဝင်သောကြောင့် အသက်အရွယ် အားလုံးအတွက် သင့်လျော်ပါသည်။</string>
    <string name="description_us_mv_g">သာမန် ပရိသတ်တွေ။ ကလေးတွေက ကြည့်ကြလို့ မိဘများအား မကျေမနပ် ဖြစ်စရာ ဘာမှ မပါပါ။</string>
    <string name="description_us_mv_nc17">အသက် ၁၇ နှစ်နှင့် အောက်ရှိသူ ဘယ်သူကိုမှ လက်မခံပါ။ အရွယ်ရောက်ပြီးသား ဖြစ်ရမှာ ရှင်းနေပါတယ်။ ကလေးများကို လက်မခံပါ။</string>
    <string name="description_us_mv_pg">မိဘတွေရဲ့ လမ်းညွှန်မှု လိုအပ်တယ်။ မိဘတွေက ကလေးတွေ အတွက် မကြိုက်ကြမယ့် အကြောင်းအရာ အချို့ ပါရှိနိုင်တယ်။</string>
    <string name="description_us_mv_pg13">မိဘတွေ အပြင်းအထန် စိုးရိမ်နေကြတယ်။ အချို့ အကြောင်းအရာမှာ ဆယ်ကျော်သက်ထက် ငယ်သူများအတွက် သင့်လျော်ချင်မှ သင်လျော်မယ်။</string>
    <string name="description_us_mv_r">ကန့်သတ်ချက်ရှိ၊ အရွယ်ရောက်သူများ အတွက် အချို့အရာများ ပါရှိတယ်။ မိဘများအား ကလေးငယ်များကို သူတို့နှင့်အတူ ခေါ်မသွားမီ ရုပ်ရှင် အကြောင်းကို နောက်ထပ် လေ့လာရန် အကြံပြုပါတယ်။</string>
    <string name="description_us_tv_14">ဒီပရိုဂရမ်ထဲမှာ ပါဝင်ကြသည့် အချို့ အရာများမှာ အသက် ၁၄ နှစ်အောက် ကလေးများ အတွက် မသင့်လျော်ဟု မိဘ အများက ယူဆဖွယ် ရှိပါသည်။</string>
    <string name="description_us_tv_d">အကြံပြုထားသည့် စကားပြောဆိုမှု</string>
    <string name="description_us_tv_fv">ဆန်းပြားသော အကြမ်းဖက်မှု</string>
    <string name="description_us_tv_g">"မိသားစု အများစုက ဒီပရိုဂရမ်မှာ အသက်အရွယ် အားလုံး  အတွက် ဆီလျော်သည်ဟု ယူဆကြမည်။"</string>
    <string name="description_us_tv_l">ကြမ်းတမ်းသော စကားလုံးများ</string>
    <string name="description_us_tv_ma">ဒီပရိုဂရမ်ကို သက်ကြီးများ ကြည့်ရှုရန် အထူး စီမံပြုစုခဲ့သည်၊ သို့ဖြစ်၍ ၁၇ အောက် ကလေးများ အတွက် သင့်လျော်နိုင်မည် မဟုတ်ပါ။</string>
    <string name="description_us_tv_pg">ဒီ program ဒီပရိုဂရမ်ထဲမှာ ပါဝင်သည့် အရာများကို မိဘများက အသက်ငယ် ကလေးများ အတွက် မသင့်လျော်ဟု ယူဆနိုင်သည်။ မိဘအများက ၎င်းကို သူတို့ရဲ့ ကလေးငယ်များနှင့် ကြည့်လိုနိုင်ကြတယ်။</string>
    <string name="description_us_tv_s">လိင်ဆက်ဆံမှု အကြောင်းအရာ</string>
    <string name="description_us_tv_v">အကြမ်းဖက်မှု</string>
    <string name="description_us_tv_y">ဒီပရိုဂရမ်ကို ကလေးများ အားလုံး အတွက် သင့်လျော်အောင် စီမံပြုစုခဲ့သည်။</string>
    <string name="description_us_tv_y7">"ဒီပရိုဂရမ်ကို  အသက် ၇ နှစ်နှင့် အထက်ရှိ ကလေးများ အတွက် စီမံပြုစုခဲ့သည်။"</string>
    <string name="downloading">ဒေါင်းလုတ်ယူနေသည်</string>
    <string name="exo_controls_fastforward_description">ရှေ့သို့ သွားရန်</string>
    <string name="exo_controls_next_description">နောက် တစ်ပုဒ်</string>
    <string name="exo_controls_pause_description">ခဏရပ်ရန်</string>
    <string name="exo_controls_play_description">ဖွင့်ရန်</string>
    <string name="exo_controls_previous_description">ယခင် တစ်ပုဒ်</string>
    <string name="exo_controls_rewind_description">ပြန်ရစ်ရန်</string>
    <string name="exo_controls_stop_description">ရပ်ရန်</string>
    <string name="failed_launch">၎င်းကိုယခုဖွင့်၍ မရသေးပါ</string>
    <string name="favorite_more_apps">အနှစ်သက်ဆုံးထဲသို့ အက်ပ်ကို ပေါင်းထည့်ရန်</string>
    <string name="focused_search_hint_text">ရှာဖွေရန် ကလစ်နှိပ်ပါ</string>
    <string name="focused_search_keyboard_hint_text">စာရိုက်ထည့်ရန် နှိပ်ပါ</string>
    <string name="focused_search_mic_hint_text">ပြောဆိုရန် နှိပ်ပါ</string>
    <string name="game_folder_title">ဂိမ်းများ</string>
    <string name="guide_view_title">ချန်နယ်များ</string>
    <string name="home_configure_channels_description_text">သင့်ပင်မဖန်သားပြင်တွင် ချန်နယ်များ ထည့်ရန်နှင့် ဖယ်ရှားရန်</string>
    <string name="home_screen_preview_audio_enable">နမူနာဗီဒီယိုများအတွက် အသံဖွင့်ထားရန်</string>
    <string name="home_screen_preview_video_enable">နမူနာဗီဒီယိုများ ဖွင့်ထားရန်</string>
    <string name="input_panel_title">ထည့်သွင်းမှုများ</string>
    <string name="input_title_bundled_tuner">ချန်နယ်များ</string>
    <string name="inputs_accessibility_description">ထည့်သွင်းမှုများ</string>
    <string name="install_pending">ထည့်သွင်းရန် ဆိုင်းငံ့နေသည်</string>
    <string name="installing">ထည့်သွင်းနေသည်</string>
    <string name="keyboard_search_accessibility_hint">ရှာဖွေမည့်အရာကို ရိုက်ထည့်ရန် ရွေးချယ်ပါ</string>
    <string name="mic_search_accessibility_hint">ရှာဖွေမည့်အရာကို ပြောဆိုရန် ရွေးချယ်ပါ</string>
    <string name="no_notifications_message">အသိပေးချက်များ မရှိပါ</string>
    <string name="notification_content_description_format">%1$s %2$s</string>
    <string name="notification_see_more_message">အသေးစိတ်</string>
    <string name="number_format">%1$d%%</string>
    <string name="oem_row_title">နာမည်ကြီး</string>
    <string name="other_countries">အခြားနိုင်ငံများ</string>
    <string name="program_availability_free_with_subscription">စာရင်းပေးသွင်းမှု လိုအပ်ပါသည်</string>
    <string name="program_episode_display_number">အပိုင်း %1$s</string>
    <string name="program_episode_title">&lt;b>%1$s&lt;/b></string>
    <string name="program_episode_title_and_short_description">&lt;b>%1$s&lt;/b> - %2$s</string>
    <string name="program_live_badge_text">တိုက်ရိုက်</string>
    <string name="program_menu_add_to_watch_next_not_available_text">နောက်တစ်ခု ကြည့်ရှုရန်ထဲသို့ ပေါင်းထည့်၍မရပါ</string>
    <string name="program_menu_add_to_watch_next_text">နောက်မှကြည့်မည့်စာရင်းထဲ ထည့်မည်</string>
    <string name="program_menu_already_in_watch_next_text">ဤအစီအစဉ်သည် နောက်တစ်ခုကြည့်ရှုရန်ထဲတွင် ရှိနှင့်နေပါသည်</string>
    <string name="program_menu_remove_for_watch_next_text">နောက်မှကြည့်မည့်စာရင်းမှ ဖယ်မည်</string>
    <string name="program_menu_remove_no_available_text">ဖယ်ရှား၍မရနိုင်ပါ</string>
    <string name="program_menu_remove_text">ဖယ်ရှားရန်</string>
    <string name="program_season_display_number">အတွဲ %1$s</string>
    <string name="progress_percent">%1$d%%</string>
    <string name="restore_pending">ပြန်ရယူရန် ဆိုင်းငံ့နေသည်</string>
    <string name="search_click_to_speak">ပြောဆိုရန် နှိပ်ပါ</string>
    <string name="search_click_to_type">စာရိုက်ထည့်ရန် နှိပ်ပါ</string>
    <string name="search_hint_text">ရုပ်ရှင်၊ တီဗီနှင့် အခြားအရာများကို ရှာဖွေပါ</string>
    <string name="select_channels_title_with_app_name">ချန်နယ် %1$s ခု</string>
    <string name="select_favorite_apps_title">အက်ပ်ရွေးချယ်ရန်</string>
    <string name="settings_accessibility_description">ဆက်တင်များ</string>
    <string name="settings_dialog_title">ပင်မစာမျက်နှာ</string>
    <string name="show_watch_next_row">နောက်ချန်နယ် ကြည့်မည်ကို ဖွင့်ရန်</string>
    <string name="store_find_more_apps">နောက်ထပ်အက်ပ်များ ရယူရန်</string>
    <string name="store_find_more_games">နောက်ထပ်ဂိမ်းများ ရယူရန်</string>
    <string name="system_notifications">အသိပေးချက်များ</string>
    <string name="title_us_mv">ရုပ်ရှင် အဆင့်သတ်မှတ်ချက်များ</string>
    <string name="unknown_state">...</string>
    <string name="update_pending">အပ်ဒိတ်လုပ်ရန် ဆိုင်းငံ့နေသည်</string>
    <string name="watch_next_channel_title">နောက်တစ်ခု ကြည့်မည်</string>
    <string name="watch_next_last_item_message">သင်စတင်ကြည့်ရှုသော TV ရှိုးနှင့် ရုပ်ရှင်များ ဤနေရာတွင် အလိုအလျောက် ပေါ်လာမည်။ ယင်းတို့အပေါ်တွင် ကြာကြာဖိပြီး− \"နောက်ကြည့်ရှုရန်\" ကို ရွေးချယ်ခြင်းဖြင့်လည်း တိုက်ရိုက်ပေါင်းထည့်နိုင်သည်။</string>
    <string name="watch_next_setting_title">နောက်တစ်ခု ကြည့်ရှုရန်</string>
    <string name="watch_next_settings_panel_title">နောက်ချန်နယ်တစ်ခု ကြည့်ရန်</string>
    <string name="watch_next_sources_summary_message">နောက်တစ်ခု ကြည့်ရှုရန်ချန်နယ်တွင် အစီအစဉ်များ ဖော်ပြခွင့်ပေးမည့် အက်ပ်များကို ရွေးချယ်ပါ</string>
    <string name="watch_next_sources_title">အရင်းအမြစ်များ</string>
</resources>
